聽日大家都要唱既歌！！

今日機場會嗌口號，但小弟認為可以唱埋歌
P.S. 好高質，一路睇一邊唱一路眼濕濕

[緊急分析]法！不！責！眾！

聽日見

點解一定要唱歌
以前今天我
依家變呢首？

遊客聽到都會吸引到佢

一見到大合唱就好撚不安

聽日要轉channel 大部分要英文

叫英文口號 咁又有冇用？
唱歌要求全香港人心理陰影面積

播歌得唔得先

你鐘意啦
但係唔好叫人大合唱囉
或者帶領人一齊唱

個心理陰影面積真係唔講得少

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

唱乜撚歌啊 嘉年華啊家陣

今天我~

唔好呀大佬！
一唱個個就諗反起五年前，真係人都灰鳩埋架！

聽日係吾可以再傳fake news!!
今日我有份傳機鐵就黎冇得搭 為此致歉 因為當時手機咩都收吾到 就會信流傳既資料 冇fact check過就傳 驚會有困獸鬥 但最後點知咩事都冇
所以，聽日絕對吾可以再傳fake news! 吾可以好似今日咁 6點就走曬人！齊上齊落！